啲樹吹撚到咁，都係三號風

大交合

落勁大雨痴撚線

天文台under商貿局 唔會俾個市開唔到...
收哂order只可以半夜掛八號

我會向政府舉報你誹謗+發佈假消息

不安

天文台（商貿局）表示奴隸濕身番工好正常呀。

8號要番工,不了